# Инструкция по использованию

Скопируйте все файлы в свой репозиторий на локальной машине

## Подготовка

Скачайте свой вариант лабы в формате .png

Прогоните его через convertio.co

```WARNING```

Надо немного поработать руками и привести файл к той форме, которая показана в файле input.txt
(Его лучше посмотреть до конца, поверь, легче будет)

Обратите внимание на пробелы и неточности распознавания текста сайтом 


## Использование

Запустите main.py

В окне ```вывода``` вы получите, по факту, готовую таблицу

Загоните эту таблицу в ```Excel``` с параметром вставки "С разделителем" и выберите запятую

Вставьте :)

Скопируйте и вставьте в ```Word```

## Важное уточнение
Работа с подпрограммами возможна только по отдельности. Программа распознает код только от команды с + до 0100, остальное идет как переменные.
Чтобы избежать такой проблемы - просто в начале и в конце подпрограммы, которая будет обрабатываться ```ОТДЕЛЬНО``` от общего кода, вставьте 
 ```XXX +0200``` и ```XXX 0100``` соответственно

Перед ```КАЖДЫМ``` запуском программы очищайте файл ```output.txt```

Все неточности и пролеты программы докладывайте в личку автору

